係咪得我一個利迷覺得隊波唔係吹到咁勁

如題，沙，綿，文根本唔係頂級世三尼馬果班，
基達神軒頂龍係中上中場，
係vvd叫真係幾穩

up

唔同意

今晚埃及文明拆車證明身價

燈？ 想買車仔盤

得喇得喇屌你老母

1+1+1>3

?

d人想燈你又信足
實力擺明差半班 踢緊士氣波咋

Yes 今晚實比+2gc 456

作客車竟然得2.3倍喎，唔係假膠咁簡單